【咒術回戰】有冇人好唔鐘意黑閃呢個設定

個感覺好似因為真人太bug收唔到尾先硬整出嚟咁

有無人睇完覺得套野都係吹大左

啲人物，戰鬥系統嘅設定整體嚟講係唔錯

啲分鏡都幾好睇

反轉術式都係

但黑閃係打下打下突然彈出嚟，仲要真人基本上唔驚黑閃以外嘅攻擊咁濟

其實都係爆擊者

乜鳩

黑閃都傷唔到真人bro出黑閃真人都話無用(傷唔到靈魂)
係虎杖的攻擊先有效，唔關黑閃事，
黑閃只係暴擊+一個buff(Zone)

呢個點會

有順轉 有反轉有咩出奇
戰鬥咪多左變化

但帶出呢個設定嘅對手係近乎免疫曬所有物理攻擊

除咗釘哥嘅能力都唔係好諗到有咩角色可以唔打黑閃就畀到傷害佢

搞到成件事有啲夾硬嘅feel

真

心水ching

打機都有暴爆啦 有咩問題

成套野d招式都唔多明 但又期期追緊

黑閃中左都無事既

但其實唔用黑閃打落去就掂到真人唔係會中咗真人嘅招咩

sor記到一舊舊咁

真人太bug
問過55555未

咁封印又冇咩問題wo

你阿媽個波都吹大咗

Ching咁嬲做乜 睇到以為自己有份寫？

虎杖因為有宿攤先感受到靈魂
佢拎咩都打到真人 只係佢得黑閃呢招
唔係黑閃先打到真人

可否答埋＃16

勁嘅識保護靈魂無咁易中
印象中要真人掂先得

我收咗錢

諗下如果唔夾硬封55555
澀谷事變佢成場都有份打會變到點
最簡單佢同真人打會打成點

想順便討論下真人嘅領域
其實係咪如果真人嘅對手都識開領域，就可以抵消到佢喺領域入面啲‘手’

其實我話真人bug係指同佢打啲對手冇咩幾個有能力傷到佢，但佢掂到人差唔多就等於贏咗

當然佢同5條冇得比啦都唔會掂到5條

七海都試過同佢打,開收工MODE果陣用埋拳頭
你當佢要自己隻手掂到人再開技先發動到就得
好似隔離我英個垃圾屌咁
寫到可以自動開技好似得55555

係我諗漏咗要發動能力呢一點

但係佢係要 接觸到人先發動能力，定可以發動緊能力接觸人，如果係後者都仲係幾屈

應該係HI到人地個靈魂果陣再發動

當係手用抓到人地靈魂

其實有邊個可以傷到真人？得打到佢用盡咒力呢個方法？同埋我都唔明點解真人會怕宿灘，物理系術式都傷唔到佢，佢切到真人變原子咁細粒都傷唔到佢靈魂

可能性

宿灘可以傷到靈魂

咒力夠多都可以打殘佢

可唔可以理解做抓到靈魂先可以發動佢嘅能力

真人用佢自己技接觸到主角靈魂個陣會同時接觸到宿灘 佢地見面個陣係真人同宿灘既靈魂上見面 所以宿灘可以打到佢個靈魂

你當針筒咁 吉中冇用 要注射埋啲野入去先算係

想講如果係咁，每個人都有靈魂，咁其實每次佢用大技都有機會比人打中，但我咁就會假定咗靈魂同意識係分開，而你個論點就會成魂靈魂=意識，就會開始philosophy 同心理學討論⋯⋯⋯⋯，所以都係等設定集解話算

我自己都bug咗開始1999999

唔識唔好鳩up 啦
好撚柒呀
佢接觸虎仗靈魂既同時接觸埋宿攤
而果個地方就等於宿攤既生得領域
乜柒野靈魂同意識根本唔係討論既重點

同埋我唔知你講乜鳩大技啦
但係真人既無為轉變唔係一掂到就一擊必殺架
咒師可以用咒力擋
就算佢開領域 都可以用簡易領域或者用開更強既領域破佢

點會傷唔到
第一次就打到佢嘔血

咁宿灘果個地方係得生領域即係其他咒師靈魂一樣可以用簡易領域？真人每次用無為轉變都有風險，人地靈魂好打過佢就唔怕?

正常無為轉變唔會入左人地個生得領域(因為人地個靈魂都唔會開個生得領域等佢入去)
而宿攤係虎仗入面 第一次虎仗死左同宿攤傾計
已經講左果個係宿攤既領域
所以無為轉變變左直入佢個領域

簡易領域其實都係只係一層甲
只係為左防真人領域入面必中

救命呀睇漫畫睇埋字得唔得？
娜娜明咪講左真人要係原型個時用手掂其他人先發動到無為轉變
睇又唔認真睇 又要話人設定點點點

我#3有話套嘢設定唔錯wo

我只係唔鐘意黑閃啫

過咗咁耐唔記得都好正常嘛

咁爆釘宮果下呢？佢明明分咗身，唔係一個原型，定我對原型呢個字理解

理解錯*

應該係原型嘅手就得

個陣分身同原型換左位 分身去左虎杖度 正身去左釘哥度 得虎杖咁岩睇到 釘哥死角位睇唔到 一直以為係分身無防備到真人隻手所以奶左野⋯

你唔記得都可以重睇完理解返先出po掛
自己又理解錯黑閃先打到真人
又要屈人地架硬作黑閃出黎
好早已經有講咒力延遲
咁有咒力同步都唔係過分姐...